我真喺好唔開心

依幾日坦白講見到咁多唔開心嘅野發生，我其實已經好唔開心，開始發現自己有啲控制唔到自己嘅情緒。見到大家開始唔再堅持自己嘅理想，我好無力。

令我更加無力嘅係我身邊最親嘅屋企人，我明白大家有唔同嘅政見，你哋話過你哋唔想理政治嘅事，你哋只喺知道要搵錢養大我。我無所謂，大家有意見不合，其實在所難免。但係喺612之後你哋就開始冷嘲熱諷，對於我哋大學生被捕話係暴徒，話我哋受傷係抵死。當第一個犧牲者獻出佢嘅生命時，你哋可以充耳不聞......之後每當我翻到屋企食飯打開電視機，睇到被扭曲嘅事實，直斥我係被洗腦，慢慢咁我由同你哋僵持不下到我唔想同你哋吵。因為我知道你哋無嘜讀過書，賺錢又辛苦，我好想體諒你哋，但我無可能放棄我嘅執着。

當今日我想去遊行嘅時候，爭取我嘅理想。我從未都無諗過你哋會咁話我，原來我喺你哋眼中係叛徒，係二五仔。我真係好攰啦，我好想抖下。我真係覺得好無助。我真係好想知道如果之前犧牲嘅係我嘅時候，你哋重會唔會咁執迷不悟。我好想知道你哋會唔會變得無咁冷血無情。

我打依篇文純粹想發洩我嘅情緒，希望大家見到唔好攻擊我屋企人，因為無論如何我都係好愛我屋企人。希望大家當故仔睇左就算。

廢文

凡事有希望 加油

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

冇人想知

加油 唔洗理班垃圾三毛

加油

支持你
唔好唔開心啦
我地仲有好漫長嘅路要行

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

ON9 生得你出黎, 養你係賠償